不能餓！高雄市長韓國瑜：中低收入戶孩子不上課時到超商領中、晚餐便當

不能餓！韓國瑜：中低收入戶孩子不上課時到超商領便當

高雄市長韓國瑜今天參加里長就職典禮時表示，孩子不能餓肚子，將與超商簽約，讓中低收入戶孩童假日時領中、晚餐便當，高雄明年將成為第一個實施中英文雙語教育城市，電台合作進行24小時英語免費教學，讓高雄邁向國際化。

高雄市里長就職典禮在高雄展覽館舉行，韓國瑜向891位里長、38區區長喊話，不要分黨派，一點意義都沒有，如果他當市長仍不停藍綠惡鬥、政黨惡鬥，將會一事無成，他呼籲大家把握百年難得一次高雄發展好機會，他強調，里長是基層螺絲釘，需要里長們一起打拚。

他說，高雄不可以有任何一個孩子餓肚子，將與便利商店簽約，寒暑假、假日不上課的時候，中低收入戶孩子可以到超商領取中、晚餐便當；高雄孩子都有受教權利，沒錢買教材、教科書，市政府會幫忙。

韓國瑜說，高雄整個環境要全面提升，但軟實力不夠，教育局、文化局未來將每月推薦一本好書，並與出版商簽約，凡高雄市民購書都可打3至5折，鼓勵市民每月讀一本好書。

他宣布高雄明年將成為全台第一個實施中英文教育城市，將與高雄的電台合作，24小時都有免費老師教學，市政府會準備教材、教具，希望里長幫忙鼓勵里民學習。

韓國瑜表示，有寺廟、公司向他表示，手上有錢不知道怎麼花，因此他請里長協助調查有多少家庭需要？到底有多少中低收入戶？高市府要將募來的錢花在刀口上，和緩貧窮狀況。

g持選總統

民進黨搞下依啲咪幾好
而家俾對家食咗冇得玩

原本自己有光環嗰陣乜都唔做

真係被選票懲罰

CLS, 原來依家高雄饑荒？

拿午餐肉過去有無免費閪屌？

做到先算, 勁多實際問題

條友鳩UP就叻

開支票，中央比錢

加油，9up多d

邊到黎錢

又話高雄政府高負債

再增加高雄市政府負債

唔好信 佢都冇錢 點做到福利
台灣人 都唔信

佢根本一直鳩UP無停過

9up得來有人信其實好勁

依個提案 真係要好多錢咩?

「韓國瑜表示，有寺廟、公司向他表示，手上有錢不知道怎麼花，因此他請里長協助調查有多少家庭需要？到底有多少中低收入戶？」

呢句就證明佢真係鳩UP啦
「寺廟、公司向他表示，手上有錢不知道怎麼花」 --> 屌！依家台灣係日本嗰種「民富國窮」咩？ 民間咁多錢就駛撚你「扶貧」？

「請里長協助調查有多少家庭需要？到底有多少中低收入戶？」仲痴線, 即係係佢鳩UP呢個PLAN時, 佢係未做任何調查, 佢係唔知多少人有需要, 會動用到多少錢及人力資源, 連個執行運作更加無諗

香港D AO都唔會咁做野啦

總之一味鳩UP, UP左先

台狗信,
同呢個POST頭數個回覆

其實咪用Donald trump 套make American great again 差唔多玩法
過兩年立法會選舉相信建制都會推一堆啲方國珊呀陳建康呀田北辰呀嗰班行呢個路線搶票
你荒香港人唔落搭

有免費野, 個個都話自己係低收入啦

30萬人拿飯, 定40萬人拿飯?
每個星期六、日，每人拿兩轉, 要多少錢？

果度係台灣 唔係香港

又對, 中華台北島係低智地區黎
都唔可以同香港比

咁都好過海洋公園飛嘅
起碼有得食先

聯合國正在振濟高雄餓民：

高雄依家係咪兩腳羊, 易子而食？

咁你講依個情況就唔係佢既提案啦
佢把關好咪得 中低收入仲要孩子 理論上係唔洗幾多錢
如果加唔正常情況落去咁你點講都得

其實如果就咁聽既話好難怪高雄人受落

韓國魚同民建聯策略一樣打口腔期牌

不過民進黨抵死啦，比咁多年你，高雄都攪到pat屎咁，今日比個鳩up佬上台，全部係民進黨自己攞黎

發大財

其實唔出奇
呢個世界啲人鐘意吹水佬

痴線1日開4個post講條9UP佬,樓主到底有幾憎佢

台灣屁孩咁撚有米,打機課金個個都課到咩咁,點會冇錢食飯吖

由KK你呢把口話人9UP真係零舍有說服力

但高雄人信了 好以係

「要使幾億人中的中國人生活得好，要把我們這個經濟落後、文化落後的國家，建設成為富裕的、強盛的、具有高度文化的國家，這是一個很艱巨的任務。我們所以要整風，現在要整風，將來還要整風，要不斷把我們身上的錯誤東西整掉，就是為了使我們能夠更好地擔負起這項任務，更好地同黨外的一切立志改革的志士仁人共同工作。」[10]
〈在中國共產黨全國宣傳工作會議上的講話〉，毛澤東，1957年3月12日

香港成撚日退稅比中產
派4千比窮人都撚到出年

公司唔知，但係台灣d寺廟真係好有錢

我比較關心高雄市政府債務會唔會上到3000億

要多啲去台灣救濟台灣人

話係賣菜瑜成功不如話係民進黨自己衰得濟

做的野唔夠實際 9Up老師

兒童公社

睇下坐佛光山就知

開太多支票
希望佢兌現到
另外對佢封左迪士妮感到好失望

佢鳩up到侵侵都要覺得自已係咪咁誠實

支那新移蝗表示g持

桃花源會戰勝歸來！但係....錢呢？
好簡單，跟隨中共步伐，鬥地主消滅資本家，再後期小小睇下有冇高雄出身既明星可以捉下

我地香港族飲喜茶先突顯到身份象徵

柯p屌打韓9 la下話

他宣布高雄明年將成為全台第一個實施中英文教育城市，將與高雄的電台合作，24小時都有免費老師教學，市政府會準備教材、教具，希望里長幫忙鼓勵里民學習。

呢條友其實好煩膠
台灣新聞一直播佢一直播佢
佢個就職典禮遊船河都播咗成粒鐘
講到底 佢都係支持回歸祖國 九二共識
講咁多咩咩經濟出黎 咩咩救高雄 發展觀光
掩飾背後嘅政治目的

之前又話一齊拼經濟，賺大錢？
投左你，當選之後反而叫我派飯？

好多政策都要推好多年先會見到成效
例如雙語教學，冇10年都好難睇到改變，反而開頭一定有好多陣痛
佢得4年任期，唔知高雄人等唔等到
到
到時又有民怨又換返民進黨真係得啖笑

反而幾期待柯p，頭4年改善行政效率，嚟緊先會真正開始投資建設，真係夠晒務實

德政

咁玩法，高雄愈來愈窮就有份

人地起碼肯照顧下窮人
民進黨當時選舉政綱仲係講緊起多啲，工業4.0，有冇理過窮人?

工業4.0先係帶動整體經濟增長創造就業

全高雄維持落後工商業, 一味派飯咩？
你有無腦架？小學未畢業?

唔係話市政府財困咩，邊到變啲錢出嚟

你知唔知咩叫工業4.0?
你知唔知德國用左幾多錢幾多年發展緊?
單單一個負債三千億既高雄市做到咩?

你呢D人真係不求進步既垃圾黎

用多幾千億發展工業4.0,以民進黨既貪腐,你估下有冇一半俾人貪左去?

呢d政策好支那。
所謂嘅送便當咪即係大鑊飯。
而且咩介紹好書咪又係幫書商清舊貨

拿，一般討論係就事件提出觀點
係講唔過人先會訴諸人身

講就易
你話低收入家庭有買餸補助都可行少少

一嚟就話冇腦，小學未畢業然後又話垃圾

睇下佢咁既作風可以點搞經濟

你觀點係「全高雄維持落後工商業, 一味派飯」
話你係「求進步既垃圾」絕對係一個客觀評論

做樣刷民心 起碼叫幫到人

dllm相反 香港班垃圾狗官呢？

兩個都係奶支既屎

我邊度有講過以上既觀點?咪屈得就屈

拿，我冇講過咩落後工商業或者一味派飯

你又拎唔到證據，即係老屈啦

人地台灣係民主國家, 如果佢4年後乜都做唔到, 鳩噏當秘笈, 選民自然會投返佢出高雄市之外, 其實有咩好拗?